［退出香港原因？］傳 pompeo話考慮ban埋抖音

ig依家係咪整左類似既野？

淨係佑印度有

印度早前公佈禁止 59 款中國手機應用程式在該國內發佈，這個決定令到印度本土手機 App 下載量急升，當中取代抖音的影片分享 App「Roposo」更在兩日內有超過 2200 萬次下載。

應該係哩個

Pompeo says U.S. looking at banning Chinese social media apps, including TikTok: Fox